［4424］足球經紀爆料 費格遜為隻金勞操控賽果

英國《太陽報》及多間傳媒報道，倫敦法庭審理一宗足球貪污聆訊，64歲足球經紀柏加拉拿(Pagliara)爆出猛料，涉及前曼聯領隊費格遜曾合謀操控歐聯曼聯對祖雲達斯賽果，而所得利益是一隻價值3萬鎊(約30萬港元)嘅勞力士金表。

事件起因是英國傳媒派出臥底記者，與足球經紀柏加拉拿及另一48歲經紀派斯(Price)接觸，在倫敦、列斯及曼徹斯特市內酒店約見多名球圈人士，包括前英格蘭領隊麥卡倫、簡奴及夏利列納等，從而套料。

報道指，柏加拉拿向臥底記者稱擁有多個瑞士銀行戶口，又指出99%球圈人士如果不倚靠足球，只能做二手車經紀。柏加拉拿又爆出秘聞，指費格遜曾與他合謀，操控歐聯賽事曼聯對祖雲達斯賽果，柏加拉拿給予一隻價值3萬鎊勞力士金表作為答謝，又稱兩人在球員轉會操作中有錢銀轇轕。

多位涉案人士否認所有賄賂指控，聆訊繼續。

3萬
300萬呀？

咁你可以自己再賭啦 英國咁多博彩公司 最緊要揾到兩隊人都肯合作姐

有時佢哋做波係想話比人知佢有呢個能力

收幾多錢未必重點，證明左能力之後陸續有黎啦

太陽報真係9up過9up報

蟧呢啲垃圾錶10大都唔入
中國人先會覺得係好嘢
咁都想屈老費

爆料都要有說服力先得架
日期、賽果、首/次回合資料都無
輸幾多粒?

你咁講 點係話 online game 入面 排第一果位唔會呃人點數卡一樣

法庭新聞嚟

接受唔到事實就9 UP

起碼都江詩丹頓或者pp錶啦

sky dweller 2012年先出WO

全金勞力士屌打大部份江詩丹頓啦

如果事實係三百萬嘅金錶就有可信性姐
屌三十萬英鎊
廢老隻Rock Of Gibraltar 贏一次都唔只呢個價啦
洗唔洗貪少少錢

係3萬一日人工都買到

30萬一日人工都唔止啦

要睇下幾時 佢後生時絕對有可能

以前球證成日比面佢 可能背後有勢力撐

佢走左曼聯衰撚到依家